好彩又一城未關，可以同媽媽去食飯

6:00去食飯希望唔好太多人

推

手足一生平安

啱啱新世紀走 而家去食個飯休息下
一陣又一城見

食飯

I love my mom she is the best

Dinner time!

pusssh

推 推唔郁

去攞飛 唔知要等幾耐

點解硬係推唔郁？？？人唔夠多冇用

係咪應該早d去又一城攞定飛？

push

邊間好食

推推推

一定係請呀媽food court放題

Pushhhhhhh

幫手推啦屌

食美心

點解呢句歌詞咁撚似我個女聽緊個d兒歌

鳩作

坑口嘅商場都係呀，仲未關，想食飯嘅可以入嚟

媽媽真偉大

母親節快樂

又一城6:00幫手推 冇電

Push

好多人呀

其他商場比班友攪到食唔飯好嬲
幸好原來仲有又一城

6:00多人就嗌餸

推幫推 冇電